18號既DNI報告要推遲 原因係有班撚樣想淡化外國干預大選既事

雖然有議員話知道個REPORT內容係有證明到有外國干預大選, 而且重要求TRUMP儘快頒佈戒嚴令

但係DNI果面就話要推遲出個REPORT 入面冇講原因

之後FOX就話收到消息話有2派人 一派就係話有干預, 而另一派就想淡化件事 因為咁既原因 所以令到個REPORT出唔到
(殘體注意)

老實講仲唔出軍事牌就完了

個報告未出, 軍事牌想出都出唔到住.

扮瞎的咗膠話睇唔到，唔想知，你係假，你唔認輸

想淡化外國干預選舉 唔係更加應該快D出報告
等全世界人知?

屌 邊度都係你既人 你玩晒啦

中共滲透

推

總之唔理用咩手段都要拖侵落馬,真係冇得鬥

你話冇deep state我真係唔信
咁多年美國總統都未試過咁荒謬

有一班人話有
一班人話冇

份REPORT唔岩數

其實所謂deep state一啲都唔deep啦,全部浮晒面係公開秘密,連大陸人都知,話冇嗰啲就真係笑死人

維尼 你死定了

係貪腐集團

手法咁柒應該唔係Deep state

國家情報機構也有鬼

已經上晒台面 夾硬拖死TRUMP
咩都唔理

物部門都有啦 講緊Deep State 係美國有成幾十年勢力
總統換完又換 佢地仍然係度操縱住
同培訓間諜一樣 由細職位已經埋手
幫你一步步升上去中高層 就係等有需要時幫佢做野
你幫佢 繼續升官肥肥 你唔聽話 隨時全家GG 你自己揀

算啦
遲交好過無交
欲速則不達

報告應該已經有，重點只係公開嘅時間，有阻力唔俾公開，咁咪借消息人士不斷漏資料出去囉，如果要軍管根本已經可以照做

睇 fox 話報告指有外國勢力，但睇cbsn 就話報告指無證據證明有外國勢力

等1 月 20 日先出個 report 。

粒子彈仲要飛幾耐